見到個po 講飲食業真係得啖笑

成日話閪客無禮貌比氣你地受
又話人地催單又盛咁
炒場會唔會係你地啲伙記手腳慢？
入錯單漏單係你地問題定係班客既問題？
你唔漏單錯單拖單會鳩催你咩
你野食黎足理鳩你打飛機啦
仲有就係講到催單就要加料比客真係搞鳩笑
話貼士你地無份袋得老細袋
你地服務態度咁閪就算有得袋你地都唔好意思袋啦
你地平時都屌鳩啲的士狗驚犬果啲份糧包受氣啦
而家就咁雙重標準講到自己份糧唔包受氣咁？
駛唔駛叫你追一追漏單果陣跪你拜你先幫手追單呀
唔係話老奉比氣你地受
而係唔好咁雙重標準要求個個都要笑住對你囉
你地係好服務態度既做足哂野既啲客對你地態度都好好多啦
你地啲服務差就唔好要求啲客對你好態度喇 做好自己果份先講咁多唔好比面色你睇啦

你自己去做完再講得出同一番話先算

咁又唔見你地去做下黑警
平時又屌得咁落力
雙重標準到